而家見到黃心穎都唔開胃

好嘔心，死臭🐔 難為馬明仲要謢住佢佢真係絕世好男人❤️❤️❤️

點樣絕世好男人